隨機tg/pm呢個post嘅巴絲打，講你嘅黑暗面比佢知，再post出嚟！

之前舊登有人開過類似嘅帖，發現好多人都有心事丶黑暗面，但又唔係幾方便開post講，所以希望藉住呢個post，比個渠道大家舒發下。

大家可以隨機telegram呢個post嘅一位巴絲打，講你嘅黑暗面丶心事比佢知，收到tg嘅人再post喺呢個帖，但絕對唔可以爆對方user name🙂

我tg name: @treeholelihkg
各位都可以擺自己tg name上嚟，聽下其他人嘅心事

重新一次，絕對唔可以爆對方user name！

癲撚完未？

我id係invaliduser